趁有得睇, 就好去睇多次啦

國安法過咗,就以後都冇得見架啦
利申:非打手
BTW,

推

push

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

7.21 唔見人

8.31 打死人

10.1 槍殺人

11.11 狂殺人

聽日應該好壯觀 又有狗展睇